環時總編證旗下記者香港機場遭拘押 強烈譴責暴力行徑

張曉明：泛民能活着 足證國家包容

成句比番你呀環時，佢走到已經好撚好彩

和理非 取消黑衫行動 勇武就無左保護 鬼亦無咁多機會滲透

一定要支持 勇武就無左保護 自然要勇武休息下
咁鬼既滲透亦無左機會。

但係 講到明有下場既就全民黑衫 （例如免費過海之類）

機場只宣傳 同控制人流 有人搞事就 比泛民 等泛民開記者會

幫手講佢係鬼

另外唔建議帶口罩 和理非活動係要一家大細都可以參與

我強烈譴責你個譴責
完